大家會唔會聽下蕭生講

呢期陶傑跑出咗。

正解，之前特技人之說就已經柒到仆街，最後咪又死出黎道歉
聽佢做相反就得架啦

陶傑到而家都仲係日日叫人哋和平返學校讀書